推人睇狂舞派3個啲係咪on9架

rap多過唱歌
戲名不如叫狂rap派啦
成套戲拍到好似記錄片多過電影咁
支持本土文化大撚哂咩，比屎你食都要食？
相信好多人比支持本土文字呢啲字陰到為入場支持而中伏
呢套港產片真係可以排史上十大垃圾之一

爛

Block多一件

見到個𡃁仔有d反感

支持街舞即係支持MK

狂冇派衫呢啲等電視免費播就得
比錢入戲院緊係睇大卡士既拆彈專家2啦

睇預告都覺得㭍

唔岩聽就block

咁我又冇推薦人睇拆彈既，但真係好過睇狂舞派

睇跳舞我睇易烊唔好？

個故事冇劇情既